好想問佢拎電話（女生角度）

話說今日1點半幾係九龍塘上車，見到個好吸睛既男仔，
點知下一站就有位，仲要咁岩係佢隔離，
就坐埋去啦
因為我不嬲拍羞唔敢望靚仔，所以佢訓緊覺我都唔敢偷望佢 （可能其實唔靚仔tim haha）
但就係唔知有種氣場咁⋯⋯
然後佢突然唔再訓，望左一望我部手機
跟住就自己變得好緊張
唔知點解係想認識佢個程度係好想間佢拎電話
完全覺得自己傻左
一直搭到調景嶺一齊落就個心就一直笠笠亂咁耐⋯⋯
一落車即奔走

題外話：如果個男仔keep住望你係有意思定覺得你好7⋯⋯
我知架啦別ff太多呀ma
純粹想問有無絲打都試過呢個感覺
嗚
如果你見到個po就好

成世都未試過有呢個感覺

覺得你柒 唔會keep住望你 完

吸你老母睛

keep住望你一定有意思

人地有女朋友 毒撚唔好諗咁多等人炒你牌仲好

樓主照下鏡就知佢點諗

成世？你幾多歲阿妹妹

吸精

成個傻閪咁